觀塘富運汽車

有冇人喺觀塘富運買過車
有冇咩評價